Ik moet er alleen bidden tot God geduld.
Lucy is meer opgewonden dan ooit, maar is verder goed.
Gisteravond was zeer bedreigend, en de vissers zeggen dat wij voor een storm.
Ik moet proberen om hem te bekijken en te leren het weer tekenen.
Dagelijks is een grijze dag, en de zon terwijl ik dit schrijf ligt verborgen in dikke wolken, hoog boven Kettleness.
Alles is grijs--behalve het groene gras, dat lijkt op emerald onder; grijze aards rock; grijze wolken, ingegeven door de sunburst rand, hang boven de grijze zee, waarin het zand-punten uitrekken als grijze vingers.
De zee is tumbling in de ondiepe zee en het zandstrand van flats met een brul, gedempt in de zee-nevels landinwaarts te drijven.
De horizon is verdwenen in een grijze nevel.
Alles is uitgestrekt; de wolken opgestapeld op enorme rotsen en er is een "brool" over de zee die klinkt als een voorteken van doom.
Donkere figuren op het strand hier en daar, soms half gehuld in de mist, en schijnen "mannen zoals bomen wandelen."
